諗下點解連登越嚟越低質

而家打開熱門，兩個post都係啲發放虛假資訊又以為自己好撚好笑嘅post，咩有免費薯餅，有Nike半價code
仲有果啲咩大學假膠post又係不知所謂
講一次就好笑 再講就on9嫁喇
總之以前喺舊登唔會有咁多呢類型嘅post

因為有你

仲有d 懶看破世事撚開post 😏

淨係睇熱門=on9仔

十分之認同

有高質過？

認同